{"id":3,"date":"2023-09-25T15:59:23","date_gmt":"2023-09-25T13:59:23","guid":{"rendered":"https:\/\/www.plumeau.eu\/?page_id=3"},"modified":"2023-10-14T09:02:48","modified_gmt":"2023-10-14T07:02:48","slug":"politique-de-confidentialite","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.plumeau.eu\/politique-de-confidentialite\/","title":{"rendered":"Politique RGPD"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row][vc_column content_width=\u00a0\u00bb80&Prime; horizontal_content_position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb mobile_content_width=\u00a0\u00bb100&Prime;][vc_column_text]<\/p>\r\n<p>Cette politique de confidentialit\u00e9 et de gestion des donn\u00e9es personnelles fournit, conform\u00e9ment au R\u00e8glement G\u00e9n\u00e9ral sur la Protection des Donn\u00e9es \u2013 RGPD (UE) 2016\/679 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 27 avril 2016, relatif \u00e0 la protection des personnes physiques \u00e0 l\u2019\u00e9gard du traitement des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel et \u00e0 la libre circulation de ces donn\u00e9es, des informations sur la fa\u00e7on dont Plumeau collecte et traite vos donn\u00e9es personnelles lorsque vous interagissez avec nous. Elle vous rappelle \u00e9galement vos droits en mati\u00e8re de protection des donn\u00e9es et comment les exercer.<\/p>\r\n<p>Nous mettons r\u00e9guli\u00e8rement \u00e0 jour notre politique de confidentialit\u00e9 et vous encourageons par cons\u00e9quent a\u0300 vous y r\u00e9f\u00e9rer r\u00e9guli\u00e8rement.<\/p>\r\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span style=\"color: #0a85d8;\">Qui sommes-nous\u00a0?<\/span><\/h2>\r\n<p>Ce site est la propri\u00e9t\u00e9 de la soci\u00e9t\u00e9 S&amp;N GROUP, immatricul\u00e9e au RCS sous le num\u00e9ro RCS Paris B 911 481 042.<br \/><strong>N\u00b0 SIRET\u00a0:<\/strong> 91148104200016<br \/><strong>N\u00b0 TVA Intracommunautaire\u00a0:<\/strong> FR 43911481042<br \/>SASU <em>(soci\u00e9t\u00e9 par action simplifi\u00e9 unipersonnel)<\/em> au capital de 1.000\u20ac<br \/><strong>Si\u00e8ge social\u00a0:<\/strong> 229 rue Saint Honor\u00e9 75001 Paris<br \/><strong>T\u00e9l\u00a0:<\/strong> 06 26 48 25 81<br \/><strong>Email :<\/strong> contact@plumeau.eu<br \/><strong>Directeur de Publication\u00a0:<\/strong> Sa\u00efd Ahamada<\/p>\r\n<p>L\u2019adresse de notre site est\u00a0: https:\/\/www.plumeau.eu.<\/p>\r\n<!-- \/wp:paragraph -->\r\n<h2><span style=\"color: #0a85d8;\">Donn\u00e9es trait\u00e9es via nos formulaires de contact<\/span><\/h2>\r\n<p><!-- wp:heading -->Ce site permet, via des formulaires de contact en ligne, de recevoir les demandes d&rsquo;information et de devis des internautes et les donn\u00e9es collect\u00e9es \u00e0 cette occasion sont enregistr\u00e9es dans un fichier de prospects.<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 5px;\">Ce fichier permet :<\/p>\r\n<ul class=\"plumeau-list\">\r\n<li>De r\u00e9pondre aux demandes (informations et\/ou devis) d\u00e9pos\u00e9es sur le site internet.<\/li>\r\n<li>D\u2019adresser des informations et promotions par e-mail aupr\u00e8s de nos prospects qui ne s\u2019y sont pas oppos\u00e9s.<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<p><strong>Cat\u00e9gories de donn\u00e9es collect\u00e9es :<\/strong> nom, pr\u00e9nom, adresse \u00e9lectronique, ville, entreprise, num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone, code interne de traitement permettant l&rsquo;identification du prospect, donn\u00e9es relatives \u00e0 l\u2019enregistrement sur des listes d\u2019opposition, informations li\u00e9es \u00e0 votre demande.<\/p>\r\n<!-- wp:heading --><!-- \/wp:paragraph -->\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<!-- wp:heading -->\r\n<h2><span style=\"color: #0a85d8;\">Google reCaptcha<\/span><\/h2>\r\n<div class=\"\">\r\n<div><span class=\"enlighter-text\">Ce site est prot\u00e9g\u00e9 des pourriels par reCAPTCHA v3 et la <a href=\"https:\/\/policies.google.com\/privacy\">Privacy Policy<\/a> et <a href=\"https:\/\/policies.google.com\/terms\">Terms of Service<\/a> de Google s&rsquo;y appliquent donc.<\/span><\/div>\r\n<div><span style=\"color: #ffffff;\">_<\/span><\/div>\r\n<div>\u00a0<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"policy-text\">\r\n<div class=\"wp-suggested-text\">\r\n<h2><span style=\"color: #0a85d8;\">Cookies<\/span><\/h2>\r\n<p>Le cookie est un petit fichier texte enregistr\u00e9 par le navigateur de votre ordinateur, tablette ou smartphone et qui permet de conserver des donn\u00e9es utilisateur afin de faciliter la navigation et de permettre certaines fonctionnalit\u00e9s.<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 5px;\">Il existe deux types de cookies :<\/p>\r\n<ul class=\"plumeau-list\">\r\n<li>les cookies\u00a0 d\u00e9pos\u00e9s par plumeau.eu pour les besoins de la navigation et du fonctionnement du site ;<\/li>\r\n<li>des cookies d\u00e9pos\u00e9s par des soci\u00e9t\u00e9s partenaires tierces afin d\u2019identifier vos centres d\u2019int\u00e9r\u00eat et de vous adresser des offres personnalis\u00e9es. Ces cookies third party sont directement g\u00e9r\u00e9s par les soci\u00e9t\u00e9s qui les \u00e9ditent et qui doivent \u00e9galement respecter la r\u00e9glementation sur la protection des donn\u00e9es.<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<h6><strong>Cookies de mesure d\u2019audience<\/strong><\/h6>\r\n<p>Afin de r\u00e9pondre au mieux aux demandes des visiteurs, nous mesurons le nombre de visites, le nombre de pages vues ainsi que l\u2019activit\u00e9 des visiteurs sur le site. Plumeau.eu utilise Google Analytics comme outil de statistiques.<br \/>Par ailleurs, nous collectons votre adresse IP. Cette donn\u00e9e permet de d\u00e9terminer la ville depuis laquelle vous vous connectez sur le site. Celle-ci est imm\u00e9diatement anonymis\u00e9e apr\u00e8s utilisation. Nous ne pouvons en aucun cas remonter par ce biais \u00e0 une personne physique.<br \/>Les donn\u00e9es personnelles recueillies (identifiant du cookie)\u00a0ne sont pas c\u00e9d\u00e9es \u00e0 des tiers ni utilis\u00e9es \u00e0 d\u2019autres fins. Vous pouvez choisir de refuser les cookies et l\u2019analyse statistique de vos donn\u00e9es de navigation.<\/p>\r\n<\/div>\r\n<h6><strong><br \/>Vos choix quant aux cookies<\/strong><\/h6>\r\n<p>L\u2019enregistrement d\u2019un cookie reste subordonn\u00e9 \u00e0 votre volont\u00e9. Vous disposez donc de la possibilit\u00e9 de configurer votre logiciel de navigation de sorte \u00e0 pouvoir vous opposer, totalement ou partiellement (notamment en fonction de l\u2019\u00e9metteur) \u00e0 l\u2019enregistrement de \u00ab\u00a0cookies\u00a0\u00bb. La configuration vous offre \u00e9galement la possibilit\u00e9 d\u2019accepter ou refuser des cookies de mani\u00e8re ponctuelle, avant l\u2019enregistrement de ce dernier dans votre terminal.<\/p>\r\n<p>Aussi, au vu des finalit\u00e9s des cookies telles qu\u2019expos\u00e9es pr\u00e9c\u00e9demment, tout param\u00e9trage visant \u00e0 refuser l\u2019enregistrement de cookies sera susceptible de modifier votre navigation et\/ou les fonctionnalit\u00e9s et service et conditions d\u2019acc\u00e8s \u00e0 certains services n\u00e9cessitant l\u2019utilisant de cookies, tels que par exemple une mise en page ergonomique et adapt\u00e9e de notre site \u00e0 votre terminal,\u2026<\/p>\r\n<h6><strong><br \/>Modifier les param\u00e8tres de votre navigateur web :<\/strong><\/h6>\r\n<p>La plupart des navigateurs acceptent automatiquement l\u2019installation des cookies, sauf si vous en avez modifi\u00e9 les param\u00e8tres. En continuant votre visite sur notre site, vous acceptez que les cookies soient install\u00e9s conform\u00e9ment \u00e0 notre Politique sur les cookies.<\/p>\r\n<p>Dans le cas o\u00f9 vous ne souhaiteriez pas que nous installions de cookies sur votre ordinateur, vous pouvez en d\u00e9sactiver l\u2019installation dans votre navigateur.<\/p>\r\n<p>Vous trouverez l\u2019ensemble des informations pour d\u00e9sactiver les cookies pour chacun des navigateurs suivants :<\/p>\r\n<p><em>Param\u00e8tres cookies pour Chrome :<\/em><br \/><a href=\"https:\/\/support.google.com\/chrome\/answer\/95647?hl=fr&amp;ref_topic=14666\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">https:\/\/support.google.com\/chrome\/answer\/95647?hl=fr&amp;ref_topic=14666<\/a><\/p>\r\n<p><em>Param\u00e8tres cookies pour Microsoft Edge :<\/em><br \/><a href=\"https:\/\/support.microsoft.com\/fr-fr\/microsoft-edge\/supprimer-les-cookies-dans-microsoft-edge-63947406-40ac-c3b8-57b9-2a946a29ae09\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/support.microsoft.com\/fr-fr\/microsoft-edge\/supprimer-les-cookies-dans-microsoft-edge-63947406-40ac-c3b8-57b9-2a946a29ae09<\/a><\/p>\r\n<p><em>Param\u00e8tres cookies pour Firefox :<\/em><br \/><a href=\"http:\/\/support.mozilla.org\/fr\/kb\/activer-desactiver-cookies?redirectlocale=en-US&amp;redirectslug=Enabling+and+disabling+cookies\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">http:\/\/support.mozilla.org\/fr\/kb\/activer-desactiver-cookies?redirectlocale=en-US&amp;redirectslug=Enabling+and+disabling+cookies<\/a><\/p>\r\n<p><em>Param\u00e8tres cookies pour Safari :<\/em><br \/><a href=\"http:\/\/support.apple.com\/kb\/HT1677?viewlocale=fr_FR&amp;locale=fr_FR\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">http:\/\/support.apple.com\/kb\/HT1677?viewlocale=fr_FR&amp;locale=fr_FR<\/a><\/p>\r\n<p><em>Param\u00e8tres cookies pour Op\u00e9ra :<\/em><br \/><a href=\"http:\/\/www.opera.com\/help\/tutorials\/security\/cookies\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">http:\/\/www.opera.com\/help\/tutorials\/security\/cookies\/<\/a><\/p>\r\n<div class=\"wp-suggested-text\">\r\n<p>Pour plus d\u2019informations sur les cookies, vous pouvez\u00a0<b><a href=\"http:\/\/www.cnil.fr\/vos-droits\/vos-traces\/les-cookies\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">consulter le site de la CNIL<\/a><\/b>\u00a0: la Commission Nationale de l\u2019Informatique et des Libert\u00e9s.<\/p>\r\n<\/div>\r\n<\/div>\r\n<!-- \/wp:paragraph -->\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<!-- wp:heading -->\r\n<h2><span style=\"color: #0a85d8;\">Contenu embarqu\u00e9 depuis d\u2019autres sites<\/span><\/h2>\r\n<p><!-- \/wp:heading -->Les articles de ce site peuvent inclure des contenus int\u00e9gr\u00e9s <em>(par exemple des vid\u00e9os, images, articles\u2026)<\/em>. Le contenu int\u00e9gr\u00e9 depuis d\u2019autres sites se comporte de la m\u00eame mani\u00e8re que si le visiteur se rendait sur cet autre site.<\/p>\r\n<!-- \/wp:paragraph -->\r\n<p><!-- wp:paragraph -->Ces sites web pourraient collecter des donn\u00e9es sur vous, utiliser des cookies, embarquer des outils de suivis tiers, suivre vos interactions avec ces contenus embarqu\u00e9s si vous disposez d\u2019un compte connect\u00e9 sur leur site web.<\/p>\r\n<!-- \/wp:paragraph -->\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<!-- wp:heading -->\r\n<h2><span style=\"color: #0a85d8;\">Utilisation et transmission de vos donn\u00e9es personnelles<\/span><\/h2>\r\n<p style=\"margin-bottom: 5px;\">Plumeau est susceptible de transf\u00e9rer aux destinataires internes et externes suivants certaines de vos donn\u00e9es :<\/p>\r\n<ul class=\"plumeau-list\">\r\n<li>les personnels de l\u2019entreprise : afin de donner les meilleures suites \u00e0 vos demandes, les donn\u00e9es seront utilis\u00e9es par nos conseillers clients pour vous recontacter.<\/li>\r\n<li>les prestataires autoris\u00e9s : Plumeau peut communiquer vos donn\u00e9es personnelles \u00e0 ses prestataires techniques, dont l\u2019intervention est strictement n\u00e9cessaire. Plumeau s\u2019assure que ces sous-traitants traitent vos donn\u00e9es de mani\u00e8re \u00e0 garantir leur int\u00e9grit\u00e9, leur confidentialit\u00e9 et leur s\u00e9curit\u00e9.<\/li>\r\n<li>les autorit\u00e9s administratives et judiciaires : Plumeau\u00a0peut \u00eatre tenu de fournir certaines donn\u00e9es aux autorit\u00e9s publiques, lorsqu\u2019elles en font la demande, ou dans le cadre de ses obligations l\u00e9gales et r\u00e9glementaires. Dans de tels cas, seules les informations pr\u00e9cis\u00e9ment demand\u00e9es par des agents habilit\u00e9s et asserment\u00e9s sont communiqu\u00e9es.<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<p>Les donn\u00e9es collect\u00e9es sur le site web plumeau.eu ne seront pas utilis\u00e9es \u00e0 d\u2019autres fins que celles cit\u00e9es dans cette notice d\u2019information.<\/p>\r\n<!-- \/wp:paragraph -->\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<!-- wp:heading -->\r\n<h2><span style=\"color: #0a85d8;\">Dur\u00e9es de stockage de vos donn\u00e9es<\/span><\/h2>\r\n<p style=\"margin-bottom: 5px;\">Les donn\u00e9es collect\u00e9es sur ce site sont conserv\u00e9es en base active pour des dur\u00e9es d\u00e9termin\u00e9es pouvant varier suivant la finalit\u00e9 de leur traitement :<\/p>\r\n<ul class=\"plumeau-list\">\r\n<li>les donn\u00e9es relatives \u00e0 votre demande de devis et demandes de rappel sont conserv\u00e9es pour une dur\u00e9e de deux (2) ans ou le temps de votre relation contractuelle avec Plumeau.<\/li>\r\n<li>les donn\u00e9es n\u00e9cessaires \u00e0 la r\u00e9alisation des op\u00e9rations de prospection commerciale aupr\u00e8s de nos prospects sont conserv\u00e9es pour une dur\u00e9e de trois (3) ans \u00e0 compter de la collecte des donn\u00e9es ou du dernier contact \u00e9manant du prospect.<\/li>\r\n<li>les donn\u00e9es concernant les listes d&rsquo;opposition \u00e0 recevoir de la prospection sont conserv\u00e9es pour une dur\u00e9e de trois (3) ans.<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<p>Au terme des \u00e9ch\u00e9ances indiqu\u00e9es, vos donn\u00e9es sont supprim\u00e9es ou archiv\u00e9es de mani\u00e8re s\u00e9curis\u00e9e pour les dur\u00e9es n\u00e9cessaires de conservation et\/ou de prescription r\u00e9sultant des dispositions l\u00e9gislatives ou r\u00e9glementaires propres \u00e0 ces donn\u00e9es.<\/p>\r\n<!-- \/wp:paragraph -->\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<!-- wp:heading -->\r\n<h2><span style=\"color: #0a85d8;\">Les droits que vous avez sur vos donn\u00e9es<\/span><\/h2>\r\n<p style=\"margin-bottom: 5px;\">Conform\u00e9ment \u00e0 la Loi Informatique et Libert\u00e9s et au RGPD, vous disposez des droits suivants :<\/p>\r\n<ul class=\"plumeau-list\">\r\n<li>Droit d\u2019\u00eatre inform\u00e9 sur la gestion de vos donn\u00e9es personnelles (articles 12 \u00e0 14 du RGPD) ;<\/li>\r\n<li>Droit d\u2019acc\u00e8s (article 15 RGPD) et de rectification (article 16 RGPD) ;<\/li>\r\n<li>Droit \u00e0 l\u2019effacement de vos donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel (article 17 RGPD) ;<\/li>\r\n<li>Droit de retirer \u00e0 tout moment votre consentement aux traitements fond\u00e9s sur votre autorisation (article 13-2c RGPD) ;<\/li>\r\n<li>Droit \u00e0 la limitation du traitement de vos donn\u00e9es (article 18 RGPD) ;<\/li>\r\n<li>Droit d\u2019opposition \u00e0 certains traitements de vos donn\u00e9es (article 21 RGPD) ;<\/li>\r\n<li>Droit \u00e0 la portabilit\u00e9 des donn\u00e9es que vous nous avez fournies, lorsque vos donn\u00e9es font l\u2019objet de traitements automatis\u00e9s fond\u00e9s sur votre consentement ou sur un contrat (article 20 RGPD) ;<\/li>\r\n<li>Droit d\u2019introduire une r\u00e9clamation aupr\u00e8s de la CNIL (article 77 RGPD).<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<p style=\"margin-bottom: 5px;\">Le d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 la protection des donn\u00e9es (DPO) de Plumeau est votre interm\u00e9diaire pour toute demande d\u2019information sur vos donn\u00e9es personnelles. Vous pouvez exercer vos droits sur simple demande en indiquant vos coordonn\u00e9es (nom, pr\u00e9nom) :<\/p>\r\n<ul class=\"plumeau-list\">\r\n<li>par courrier \u00e9lectronique \u00e0 l\u2019adresse contact@plumeau.eu<\/li>\r\n<li>par courrier \u00e0 Plumeau \u2013 Service Protection des Donn\u00e9es Personnelles, 4 rue de la d\u00e9couverte 77600 Chanteloup-en-Brie<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<p>Pour mieux conna\u00eetre vos droits, vous pouvez \u00e9galement consulter le site de la Commission Nationale de l&rsquo;Informatique et des Libert\u00e9s, accessible \u00e0 l&rsquo;adresse suivante :\u00a0<a href=\"http:\/\/cnil.fr\/\">http:\/\/cnil.fr<\/a>.<\/p>\r\n<h2><span style=\"color: #0a85d8;\">S\u00e9curit\u00e9 des donn\u00e9es<\/span><\/h2>\r\n<p>Plumeau met en \u0153uvre des mesures techniques et organisationnelles adapt\u00e9es \u00e0 la nature des donn\u00e9es et aux risques que leur traitement comporte, pour pr\u00e9server la s\u00e9curit\u00e9 et la confidentialit\u00e9 de vos donn\u00e9es personnelles et, notamment, pour emp\u00eacher qu\u2019elles soient d\u00e9form\u00e9es, endommag\u00e9es, ou que des tiers non autoris\u00e9s y aient acc\u00e8s.<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column content_width=\u00a0\u00bb80&Prime; horizontal_content_position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb mobile_content_width=\u00a0\u00bb100&Prime;][vc_column_text] Cette politique de confidentialit\u00e9 et de gestion des donn\u00e9es personnelles fournit, conform\u00e9ment au R\u00e8glement G\u00e9n\u00e9ral sur la Protection des Donn\u00e9es \u2013 RGPD (UE) 2016\/679 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 27 avril 2016, relatif \u00e0 la protection des personnes physiques \u00e0 l\u2019\u00e9gard du traitement des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel et [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Politique RGPD - Plumeau<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.plumeau.eu\/politique-de-confidentialite\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Politique RGPD - Plumeau\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row][vc_column content_width=\u00a0\u00bb80&Prime; horizontal_content_position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb mobile_content_width=\u00a0\u00bb100&Prime;][vc_column_text] Cette politique de confidentialit\u00e9 et de gestion des donn\u00e9es personnelles fournit, conform\u00e9ment au R\u00e8glement G\u00e9n\u00e9ral sur la Protection des Donn\u00e9es \u2013 RGPD (UE) 2016\/679 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 27 avril 2016, relatif \u00e0 la protection des personnes physiques \u00e0 l\u2019\u00e9gard du traitement des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel et [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.plumeau.eu\/politique-de-confidentialite\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Plumeau\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-10-14T07:02:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.plumeau.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/plumeau-fond-degrade-inverse-logo-1920x1080-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"9 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.plumeau.eu\/politique-de-confidentialite\/\",\"url\":\"https:\/\/www.plumeau.eu\/politique-de-confidentialite\/\",\"name\":\"Politique RGPD - Plumeau\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.plumeau.eu\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-09-25T13:59:23+00:00\",\"dateModified\":\"2023-10-14T07:02:48+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.plumeau.eu\/politique-de-confidentialite\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.plumeau.eu\/politique-de-confidentialite\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.plumeau.eu\/politique-de-confidentialite\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.plumeau.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Politique RGPD\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.plumeau.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.plumeau.eu\/\",\"name\":\"Plumeau\",\"description\":\"Services aux entreprises et particuliers\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.plumeau.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.plumeau.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.plumeau.eu\/#organization\",\"name\":\"Plumeau\",\"url\":\"https:\/\/www.plumeau.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.plumeau.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.plumeau.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/20231011-Plumeau-logo-degrades-1080px.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.plumeau.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/20231011-Plumeau-logo-degrades-1080px.png\",\"width\":1080,\"height\":297,\"caption\":\"Plumeau\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.plumeau.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Politique RGPD - Plumeau","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.plumeau.eu\/politique-de-confidentialite\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Politique RGPD - Plumeau","og_description":"[vc_row][vc_column content_width=\u00a0\u00bb80&Prime; horizontal_content_position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb mobile_content_width=\u00a0\u00bb100&Prime;][vc_column_text] Cette politique de confidentialit\u00e9 et de gestion des donn\u00e9es personnelles fournit, conform\u00e9ment au R\u00e8glement G\u00e9n\u00e9ral sur la Protection des Donn\u00e9es \u2013 RGPD (UE) 2016\/679 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 27 avril 2016, relatif \u00e0 la protection des personnes physiques \u00e0 l\u2019\u00e9gard du traitement des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel et [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.plumeau.eu\/politique-de-confidentialite\/","og_site_name":"Plumeau","article_modified_time":"2023-10-14T07:02:48+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"https:\/\/www.plumeau.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/plumeau-fond-degrade-inverse-logo-1920x1080-1.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"9 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.plumeau.eu\/politique-de-confidentialite\/","url":"https:\/\/www.plumeau.eu\/politique-de-confidentialite\/","name":"Politique RGPD - Plumeau","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.plumeau.eu\/#website"},"datePublished":"2023-09-25T13:59:23+00:00","dateModified":"2023-10-14T07:02:48+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.plumeau.eu\/politique-de-confidentialite\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.plumeau.eu\/politique-de-confidentialite\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.plumeau.eu\/politique-de-confidentialite\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.plumeau.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Politique RGPD"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.plumeau.eu\/#website","url":"https:\/\/www.plumeau.eu\/","name":"Plumeau","description":"Services aux entreprises et particuliers","publisher":{"@id":"https:\/\/www.plumeau.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.plumeau.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.plumeau.eu\/#organization","name":"Plumeau","url":"https:\/\/www.plumeau.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.plumeau.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.plumeau.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/20231011-Plumeau-logo-degrades-1080px.png","contentUrl":"https:\/\/www.plumeau.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/20231011-Plumeau-logo-degrades-1080px.png","width":1080,"height":297,"caption":"Plumeau"},"image":{"@id":"https:\/\/www.plumeau.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.plumeau.eu\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.plumeau.eu\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.plumeau.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.plumeau.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.plumeau.eu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.plumeau.eu\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.plumeau.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}