{"id":62,"date":"2023-09-27T18:31:51","date_gmt":"2023-09-27T16:31:51","guid":{"rendered":"https:\/\/www.plumeau.eu\/?page_id=62"},"modified":"2024-04-21T10:33:11","modified_gmt":"2024-04-21T08:33:11","slug":"mentions-legales","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.plumeau.eu\/mentions-legales\/","title":{"rendered":"Mentions l\u00e9gales"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row][vc_column content_width=\u00a0\u00bb80&Prime; horizontal_content_position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb mobile_content_width=\u00a0\u00bb100&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb]Bienvenue sur le site internet de Plumeau, votre partenaire privil\u00e9gi\u00e9 pour l&rsquo;entretien de votre domicile comme de vos locaux professionnels !<\/p>\n<p>Nous esp\u00e9rons que vous trouverez notre site web utile et convivial.<\/p>\n<p><strong>Merci de votre visite !<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><span style=\"color: #00c851;\">1 <span style=\"color: #01a7e1;\">Objet<\/span><\/span><\/h2>\n<p>Les pr\u00e9sentes Mentions L\u00e9gales ont pour objet de r\u00e9gir l\u2019utilisation des services de Plumeau en ligne.<br \/>\nLe site Plumeau.eu pr\u00e9sente \u00e0 ses clients diff\u00e9rents services pour les professionnels et les particuliers.<br \/>\nTout utilisateur souhaitant acc\u00e9der au site doit prendre connaissance des pr\u00e9sentes Mentions L\u00e9gales et les accepter.<br \/>\nElles constituent le socle contractuel entre l\u2019utilisateur et le site.<br \/>\nPlumeau se r\u00e9serve le droit de modifier unilat\u00e9ralement et \u00e0 tout moment le pr\u00e9sent contenu.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><span style=\"color: #00c851;\">2 <span style=\"color: #01a7e1;\">Editeur<\/span><\/span><\/h2>\n<p>Ce site est la propri\u00e9t\u00e9 de la soci\u00e9t\u00e9 S&amp;N GROUP, immatricul\u00e9e au RCS sous le num\u00e9ro RCS Paris B 911 481 042.<br \/>\n<strong>N\u00b0 SIRET\u00a0:<\/strong> 91148104200016<br \/>\n<strong>N\u00b0 TVA Intracommunautaire\u00a0:<\/strong> FR 43911481042<br \/>\nSASU <em>(soci\u00e9t\u00e9 par action simplifi\u00e9 unipersonnel)<\/em> au capital de 1.000\u20ac<br \/>\n<strong>Si\u00e8ge social\u00a0:<\/strong> 229 rue Saint Honor\u00e9 75001 Paris<br \/>\n<strong>T\u00e9l\u00a0:<\/strong> 06 26 48 25 81<br \/>\n<strong>Email :<\/strong> contact@plumeau.eu<br \/>\n<strong>Directeur de Publication\u00a0:<\/strong> Sa\u00efd Ahamada<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><span style=\"color: #00c851;\">3 <span style=\"color: #01a7e1;\">R\u00e9alisation et H\u00e9bergement<\/span><\/span><\/h2>\n<p><strong>Gestion du site :<\/strong> Waridee \u2013 www.waridee.com<br \/>\n<strong>Cr\u00e9dits r\u00e9dactionnels :<\/strong> Plumeau<br \/>\n<strong>Cr\u00e9dits photos\u00a0:<\/strong> Plumeau, Freepik<br \/>\n<strong>H\u00e9bergement\u00a0:<\/strong> OVH &#8211; 2 rue Kellermann &#8211; 59100 Roubaix \u2013 France &#8211; T\u00e9l : 0 820 698 765<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><span style=\"color: #00c851;\">4 <span style=\"color: #01a7e1;\">Acc\u00e8s au site<\/span><\/span><\/h2>\n<p>L\u2019acc\u00e8s au site Plumeau.eu est possible 24 heures sur 24, 7 jours sur 7, sauf en cas de force majeure ou d\u2019un \u00e9v\u00e9nement hors de notre contr\u00f4le et sous r\u00e9serve des \u00e9ventuelles pannes et interventions de maintenance n\u00e9cessaires au bon fonctionnement du site.<br \/>\nL\u2019acc\u00e8s au service se fait \u00e0 partir d\u2019un micro-ordinateur, d&rsquo;une tablette ou d&rsquo;un Smartphone connect\u00e9s \u00e0 un r\u00e9seau de t\u00e9l\u00e9communication.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><span style=\"color: #00c851;\">5 <\/span><span style=\"color: #01a7e1;\">Propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle<\/span><\/h2>\n<p>L\u2019ensemble des \u00e9l\u00e9ments figurant sur notre site (textes, logos, ic\u00f4nes, photos&#8230;) est prot\u00e9g\u00e9 par les disposition du Code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle. En cons\u00e9quence, toute copie, reproduction, repr\u00e9sentation, adaptation ou distribution non autoris\u00e9e, totale ou partielle, des \u00e9l\u00e9ments et informations de ce site est interdite et constituerait une contrefa\u00e7on sanctionn\u00e9e par les articles L. 335-2 et suivant du Code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><span style=\"color: #00c851;\">6 <\/span><span style=\"color: #01a7e1;\">Limitation de responsabilit\u00e9<\/span><\/h2>\n<p class=\"text-medium grey mb-4\">Des liens hypertextes contenus sur le site peuvent renvoyer vers d\u2019autres sites Web ou d\u2019autres sources Internet.<br \/>\nDans la mesure o\u00f9 Plumeau ne peut contr\u00f4ler ces sources externes, vous reconnaissez que Plumeau ne peut \u00eatre tenue pour responsable de la mise \u00e0 disposition de ces sources externes, et ne peut supporter aucune responsabilit\u00e9 quant aux contenus, publicit\u00e9s, produits, services ou tout autre mat\u00e9riel disponibles sur ou \u00e0 partir de ces sources externes.<br \/>\nDans la limite autoris\u00e9e par la loi, Plumeau ne saurait \u00eatre tenue responsable dans le cas o\u00f9 le contenu desdits autres sites contreviendrait aux dispositions l\u00e9gales et r\u00e9glementaires en vigueur.<\/p>\n<p class=\"text-medium grey mb-4\">Les documents pr\u00e9sent\u00e9s sur Plumeau.eu sont fournis \u201cen l\u2019\u00e9tat\u201d et sans aucune garantie expresse ou tacite ; le site peut pr\u00e9senter des erreurs techniques et typographiques ou autres inexactitudes, ce que vous reconnaissez et acceptez en l&rsquo;utilisant.<br \/>\nPlumeau ne saurait \u00eatre tenue responsable des erreurs ou omissions pr\u00e9sent\u00e9es par son site ou par tout document r\u00e9f\u00e9renc\u00e9. Les informations contenues dans le site sont non-contractuelles et sujettes \u00e0 modification sans pr\u00e9avis.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><span style=\"color: #00c851;\">7 <\/span><span style=\"color: #01a7e1;\">Donn\u00e9es personnelles<\/span><\/h2>\n<p>Les informations relatives \u00e0 la collecte et l&rsquo;exploitation des donn\u00e9es personnelles sont d\u00e9taill\u00e9es sur notre page de<span style=\"color: #00c851;\"> <a style=\"color: #00c851;\" href=\"https:\/\/www.plumeau.eu\/politique-de-confidentialite\/\">Politique RGPD<\/a><\/span>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><span style=\"color: #00c851;\">8 <\/span><span style=\"color: #01a7e1;\">R\u00e8glement des litiges<\/span><\/h2>\n<p>Pour r\u00e9gler vos litiges, dans un premier temps, vous devez nous adresser une r\u00e9clamation \u00e9crite \u00e0 : Plumeau, 4 rue de la d\u00e9couverte 777600 Chanteloup\u00a0en\u00a0Brie.<br \/>\nDans un second temps, conform\u00e9ment \u00e0 l\u2019article L. 152-1 du code de la consommation, vous pouvez recourir gratuitement au service de m\u00e9diation dont nous relevons.<\/p>\n<p>Nous vous rappelons que le recours \u00e0 la m\u00e9diation de la consommation n\u2019est possible qu\u2019\u00e0 condition que :<\/p>\n<ul class=\"plumeau-list\">\n<li>vous ayez auparavant saisi notre service client par une r\u00e9clamation \u00e9crite de moins d\u2019un an ;<\/li>\n<li>votre litige n\u2019ait pas \u00e9t\u00e9 pr\u00e9c\u00e9demment examin\u00e9 ou ne soit pas en cours d\u2019examen par un autre m\u00e9diateur ou par un tribunal ;<\/li>\n<li>vous ne soyez pas un professionnel.<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column content_width=\u00a0\u00bb80&Prime; horizontal_content_position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb mobile_content_width=\u00a0\u00bb100&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb]Bienvenue sur le site internet de Plumeau, votre partenaire privil\u00e9gi\u00e9 pour l&rsquo;entretien de votre domicile comme de vos locaux professionnels ! Nous esp\u00e9rons que vous trouverez notre site web utile et convivial. Merci de votre visite ! &nbsp; 1 Objet Les pr\u00e9sentes Mentions L\u00e9gales ont pour objet de r\u00e9gir l\u2019utilisation des [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mentions l\u00e9gales - Plumeau<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.plumeau.eu\/mentions-legales\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mentions l\u00e9gales - Plumeau\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row][vc_column content_width=\u00a0\u00bb80&Prime; horizontal_content_position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb mobile_content_width=\u00a0\u00bb100&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb]Bienvenue sur le site internet de Plumeau, votre partenaire privil\u00e9gi\u00e9 pour l&rsquo;entretien de votre domicile comme de vos locaux professionnels ! Nous esp\u00e9rons que vous trouverez notre site web utile et convivial. Merci de votre visite ! &nbsp; 1 Objet Les pr\u00e9sentes Mentions L\u00e9gales ont pour objet de r\u00e9gir l\u2019utilisation des [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.plumeau.eu\/mentions-legales\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Plumeau\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-21T08:33:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.plumeau.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/plumeau-fond-degrade-inverse-logo-1920x1080-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.plumeau.eu\/mentions-legales\/\",\"url\":\"https:\/\/www.plumeau.eu\/mentions-legales\/\",\"name\":\"Mentions l\u00e9gales - Plumeau\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.plumeau.eu\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-09-27T16:31:51+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-21T08:33:11+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.plumeau.eu\/mentions-legales\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.plumeau.eu\/mentions-legales\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.plumeau.eu\/mentions-legales\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.plumeau.eu\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mentions l\u00e9gales\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.plumeau.eu\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.plumeau.eu\/\",\"name\":\"Plumeau\",\"description\":\"Services aux entreprises et particuliers\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.plumeau.eu\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.plumeau.eu\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.plumeau.eu\/#organization\",\"name\":\"Plumeau\",\"url\":\"https:\/\/www.plumeau.eu\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.plumeau.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.plumeau.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/20231011-Plumeau-logo-degrades-1080px.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.plumeau.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/20231011-Plumeau-logo-degrades-1080px.png\",\"width\":1080,\"height\":297,\"caption\":\"Plumeau\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.plumeau.eu\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Mentions l\u00e9gales - Plumeau","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.plumeau.eu\/mentions-legales\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Mentions l\u00e9gales - Plumeau","og_description":"[vc_row][vc_column content_width=\u00a0\u00bb80&Prime; horizontal_content_position=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb mobile_content_width=\u00a0\u00bb100&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb]Bienvenue sur le site internet de Plumeau, votre partenaire privil\u00e9gi\u00e9 pour l&rsquo;entretien de votre domicile comme de vos locaux professionnels ! Nous esp\u00e9rons que vous trouverez notre site web utile et convivial. Merci de votre visite ! &nbsp; 1 Objet Les pr\u00e9sentes Mentions L\u00e9gales ont pour objet de r\u00e9gir l\u2019utilisation des [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.plumeau.eu\/mentions-legales\/","og_site_name":"Plumeau","article_modified_time":"2024-04-21T08:33:11+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"https:\/\/www.plumeau.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/plumeau-fond-degrade-inverse-logo-1920x1080-1.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.plumeau.eu\/mentions-legales\/","url":"https:\/\/www.plumeau.eu\/mentions-legales\/","name":"Mentions l\u00e9gales - Plumeau","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.plumeau.eu\/#website"},"datePublished":"2023-09-27T16:31:51+00:00","dateModified":"2024-04-21T08:33:11+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.plumeau.eu\/mentions-legales\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.plumeau.eu\/mentions-legales\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.plumeau.eu\/mentions-legales\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.plumeau.eu\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mentions l\u00e9gales"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.plumeau.eu\/#website","url":"https:\/\/www.plumeau.eu\/","name":"Plumeau","description":"Services aux entreprises et particuliers","publisher":{"@id":"https:\/\/www.plumeau.eu\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.plumeau.eu\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.plumeau.eu\/#organization","name":"Plumeau","url":"https:\/\/www.plumeau.eu\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.plumeau.eu\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.plumeau.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/20231011-Plumeau-logo-degrades-1080px.png","contentUrl":"https:\/\/www.plumeau.eu\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/20231011-Plumeau-logo-degrades-1080px.png","width":1080,"height":297,"caption":"Plumeau"},"image":{"@id":"https:\/\/www.plumeau.eu\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.plumeau.eu\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/62"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.plumeau.eu\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.plumeau.eu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.plumeau.eu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.plumeau.eu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=62"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.plumeau.eu\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/62\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1439,"href":"https:\/\/www.plumeau.eu\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/62\/revisions\/1439"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.plumeau.eu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=62"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}